如果我有精神病，拎左白紙，會唔會比人拉？

好好奇
香港咁多人有精神病